蘋果： 政府稱卡拉OK, 麻雀館等無須即時暫停營業！

政府下午突然刊憲，美容院、卡拉OK、麻雀館及按摩院等6個場所須於今日下午3時起停業，但不代表新增6個處所須即時停業，稱稍後會再作指示說明生效時間。而在此之前並無任何預告。

借位

15：55 區域 姚義士打算認罪😔求大家嚟送車😢😭🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

15：56 東區 大量手足還押🥺跪求送車🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

放工放學就嚟啦🙇‍♀🙇‍♀我地等一陣，但手足等咗半年至十個月，都要繼續等

須於今日下午3時起停業

又唔駛即停？

UP乜鳩？

係咪我中文水平差，點解我睇唔明既

唔使即時但又3點?

下午3點半刊叫人3點停業

唔知以為愚人節笑話

建議

表面上叫停
實際准你開住先
衰左就話你做咩唔停

１９９９

On999

建議停,
定建議唔停?

完全展示殖民港共政權既智力： 零

決定權交俾間鋪
即係出左事又可以賴落間鋪度
到時又可以開行宣傳機器玩民間批鬥
政府又贏

同14日一樣
今日未必係今日
係可能聽日嘅今日
On9

係咪向太反對？

向太屌柒左佢

法例就立咗先
之後先再審議
生效時間已過
不過唔使執行
法治就咁樣俾佢玩爛哂

講個笑話

咁點解家居隔離既決定權唔交俾個市民？

好，搞清楚。

政府刊憲，擴大了《2020年預防及控制疾病規例》既「適用範圍」，呢個擴大「今日3點」生效。

但適用範圍擴大，不代表卡拉OK麻雀館「今日3點」就要拉閘封舖，因為《2020年預防及控制疾病規例》，要由「食物及衛生局局長」陳肇始「發出指示」先會「正式實施」。

所以，條例生效、條例又未生效。

講翻轉頭，搞到一頭霧水，部分卡拉OK麻雀館，3點就自己拉閘，責在政府。

因為，有個政府朝早放風，話要關閉卡拉OK麻雀館，大家都等緊；同一個政府，3點刊憲擴大條例適用範圍；同一個政府，完全無任何官方公布，無解釋、無說明，甚至無打算開記者會解釋，結果全世界炒曬車，先急急腳私下解釋，睇怕可能過多陣會出份官方文稿講一次，但又講到一舊舊。

清楚解釋政策，唔使大家估估下，政府責無旁貸，見微知著，特區政府失信於民，其來有自呀。

今日下午3點係Cap 599F新修訂開始生效
呢次修訂係授權食衛局局長 除咗可以每次要求戲院果堆娛樂場所停業不多於14日外 依家仲將可規管場所範圍包埋麻雀館果堆嘢

但根據規例要由局長出份類似咁嘅Direction先開始果14日停業期
依家政府只係做咗前者 但仲未出麻雀館嘅Direction 所以仲未知麻雀館果堆嘢幾時開始14日停業期

乜撚嘢行政管理嚟

屌, 好撚智障

唔撚開埋4:00記者會講清楚, 先去做？

智力真係零

你覺得香港仲有行政管理？

上年開始, 已經係無政府狀態

到武漢肺炎出現, 全民防疫都係自發

完全無市民係理會港共政府既指示

呢個都係無政府狀態